［開放討論］大家覺得場運動會如何發展落去？

大家一齊分析下繼續落去有咩結果
1.
雙方武力持續升級局勢失控
中央派遣解放軍壓制
1a.一國兩制失效
外國各界制裁中國
隨時出現「支爆」

1b.一國兩制失效
解放軍接管
外國只有譴責沒有制裁
香港從此失去獨特性
經濟全面收皮
俗稱「攬炒」

2.
政府軟化讓一小步
例如獨立調查委員會和正式撒回
過半數和理非民眾收貨
接受階段性勝利
義士烈士成為犧牲品

3.
民眾熱情冷卻
最終不了了之

4.
衝突出現真正傷亡
真正武裝起義
組織轉為地下化
以野貓式遊擊 暗殺政要 發展
最終演變真正革命獨立運動

同埋大家唔洗太重視所謂中間派
中間派又好
中產又好
騎牆派又好
溫和派又好
淺黃淺藍又好
佢地只會企係贏果一邊
邊一邊贏到佢地自然痴埋黎
根本唔需要顧及佢地

推

push

開學後熱情冷卻 大搜捕開始

我估係6， 忍刀五人眾出動， 以尾獸毀滅中國及香港

小心d激進一言堂入黎搞事

即係3

定期示威遊行會繼續，政府都係無回應。拖到林鄭任期完結

接著， 建立全新國度， 以經挑選優良基因繁衍全新人種， 未幾， 全新人種取化白人， 為世界之尖

無可能拖到咁撚耐

2號機會好大啦

老實， 現階段真係睇唔透， 只能講黑警同市民之間仇恨越黎越大， 總有一刻有一邊會失去理性

我都覺

全部機會都好低

有咩高見

攬炒係共產黨傷d
港共權貴係上晒岸嘅名貴瓷器
前線係nothing to lose 嘅爛缸瓦
用名貴瓷器硬憾缺瓦

吓 今次運動冇大台個喎 自己決定自己做咩
勇武無權命令和和理非一齊衝
和理非都無權命令勇武打不還手
依家係咪有人命令你要做d咩
你可以提出意見 人地有權唔接受

玉石俱焚

唔會係得呢4個option囉

下台階係至關重要，對於政府同埋抗爭者都係。

但呢個下台階太難set, 因為撕裂得好緊要

但綜合各個可能性比較，最有可能就係民間set一個組織（和理非）同政府傾呢個下台階出黎。然後令多數市民袋住先，從而減少示威者。

唔可能出現大台

所以咪話開放討論

繼續抗爭，無話點發展，諗太多無意義